
                      Impresionante , la mejor comedia del año . 
Una preciosa historia basada  en hechos reales con un guión magnífico y un reparto de primera. No recomendada a menores de 16 o 18 . Entra en la lista de las mejores películas de actualidad. 100% recomendada !!!
        
            